Grant loan急問！！！

逾期申請原因
，究竟寫咩原因一定接受～驚佢會彈回頭

你可以睇返呃資助攪到坐監既新聞

又無咁極端下話

樓主最尾點搞小弟都想申請翻

唔係上網填form嘅咩

求鳩奇寫得啦
我以前次次都寫乜學業繁重之類 你有張紙就收啦

3月1 Due，date
學業繁忙個啲佢地都會收

有我今年final year 咁多年尼都遲半年交
遲到被退學用唔倒學生證先申請
乜都唔洗打

唔係3月31咩